干諾道現場有人拆緊路障

！！！！！！！中年人士

Wtf